大家客觀討論吓神作鬼滅之刃既成功之道係乜？

我認同係用簡單直接既王道方式去寫個故事，以往真係冇乜作品會咁做，鬼滅之刃可以講係創先河

jump出盡奶力谷人氣

ufo 劇情唔拖

贏在玩刀 有刀劍神域嘅影子

呢套垃圾

端哥最近多咗嘢講

畫面靚招式型配樂合適

都係理由

因為有ufo

ufo有冇上市 想入股

將來發撚硬

故事內容正面全年齡合適市場大
招式同故事人物有伏筆吸引觀眾
最後我覺得因為近年動漫比較劣質
或者市場單一 e.g 毒L市場 或 女性向

作為一套賣熱血嘅作品，唔拖，無乜大陰謀，簡單直接易明，大人細佬都睇得，最啱做完野，唔想用腦嘅時候睇。動畫彌補咗漫畫動作場景畫得差嘅缺點。如果作為一件老少咸宜嘅快餐，叫做好好，不過想睇有深度，要用腦嘅，就會覺得佢垃圾，所以咪俾咁多連登仔屌

連登仔係咪用腦要深度
鬼滅開始紅之前連登都吹奏緊
紅左啦，冇得威威啦，咪反佢囉
仲有鬼滅爆紅係日本度爆唔關香港事
幾時見到香港人討論鬼滅？咪就係日本票房收爆左之後
日本人係特別鐘意呢D題材同埋佢個大正時代背景
有D野香港人係唔會有同感
你睇鬼佬talk show見到鬼佬笑到仆街你都可能唔知人地笑乜鳩

笑死，重點：
紅左啦，冇得威威啦，咪反佢囉

因住一陣成班衝出黎屌你

法國好多vtuber都鐘意刀劍

因為好多跟風狗 睇鬼滅變到好似潮流咁 而唔係套作品本身特別吸引
可以話之後都唔會再有同類型既作品
故事前中期都冇咩崩 後期就算喂屎都會照睇落去睇到尾
加上動畫播既時候 漫畫進度未到好崩 而且踏入最終戰 討論度高 又比人吹奏
結果結局喂屎 但有班圈外人第一次追漫畫 根本唔識分好唔好 甚至圈外人直程唔會睇原作就吹奏
傳播度高既19集 加Lisa首歌
基本上佢紅係肯定 但同質素既作品黎講佢真係紅得不合理
我諗好多人入坑之時 漫畫都未完
即係意味住吹奏既人好撚多
一結局成套野跌曬watt 但當時入坑既人已經佔好大部分 甚至好多都係圈外人 或者係唔識分析一套作品好壞既人
簡單講 個flow就係
作品前中期+動畫好-＞吸左好多人入坑-＞好多人開始吹奏再吸唔少圈外人-＞後期爛尾-＞依然好多人吹奏 因為好多圈外人/唔識睇-＞鬼滅成為偽神作
但只要時間線改一改 漫畫爛尾先到動畫播的話 咁紅既程度應該減返十倍

小學生都啱睇

同時發覺好多評論都係
：明明大家前期都吹奏緊 做咩變曬反鬼滅
：連富奸都話鬼滅係好野 係咪即係佢唔識漫畫
我想講 冇出名既人會話鬼滅差
原因係
鬼滅出名之前 即係佢故事未踏入終章 都算係好睇 所以正常人都會話好
鬼滅出名之後 就算佢終章再爛 都冇出名既人開名敢話鬼滅差 唔通唔驚比成班鬼滅粉圍剿咩
另外
鬼滅就算計爛尾都唔算得上垃圾
但之所以多人反鬼滅 都係因為鬼滅粉（至少台港地區，其他我唔知）都係好撚嘔心
例如有一排神魔話要同大ip 合作 公佈係同天元
點知比班低質鬼滅粉屌 點解唔係鬼滅
事實就係好多低質鬼滅粉先做到咁多人反鬼滅

老實講第19集特技係幾好 但係我又真係睇唔出邊度神
利: 中立撚

夠快

現在個風向又變左鬼滅爛尾

其實邊忽爛尾
上面班人又知唔知爛尾點解

好老實講，ufo係畫得靚，招式效果好有特色
特別劇場版炎柱啲招真係唔錯

不過個hype真係太勁，好似個個都講到ufo世一咁⋯⋯咁樣我就覺得有啲名過其實
呢個level嘅作畫其實好多production house都做到

完全唔覺得動畫特技嘅好可以cover到劇情嘅差
而家剩係睇到14集 每一集比我嘅感覺都係好悶

ufortable
乜情都有
加打鬥快 流暢

再講其實ufo 真係對原作加左好多料先精彩咁多
就單講今次劇場版

當然你可以話好多動畫改篇都係咁 但ufo係特別多囉

第19集

易入口似精製食物，易受歡迎

劇情我自己都覺得好普通炸
簡簡單單唔洗燒腦 可能都係佢受歡迎原因

有人吹奏≠成個連登/動物台吹奏

其實未有動畫前連登真係無人吹奏
仲好多人屌畫得差同悶

UFO(作畫，BGM世界級，帶動到觀眾情緒)
角色鮮明(造型上)
節奏快(冇乜拖劇情，修練1集完)

感覺好似當年睇火影, 死神. 進擊巨人
後續有套新動畫 取代定 .

其實我到而家都唔明屌解有人話鬼滅抄jojo
明明淨係得個呼吸法有d 似

如果咁都叫抄。。。

有人屌證明有人討論啦，真係差根本傾黎都費時，好似咒術迴戰咁，如果變成鬼滅咁紅，一定比連登仔反話公式普通王道冇深度

好多動畫公司做到? 唔好玩啦
係人都知ufo出名2d+3d 同光效
間間公司都做到ufo就唔會特別出名啦

鬼滅從來都唔係神作

畫功係唔靚 但有d 細路同成年人對呢種唔係好銳利既畫風有好感

主角唔係熱血笨蛋
佢既溫柔同佢要將鬼殺既無矛盾

設定唔複雜 佢無d 好深既戰鬥系統就係鬼有能力
柱級有一套招但都係無異能

故事真係好簡單 但作者向表達感情係其他作品無
你地睇埋花街篇先

唔睇字個d 唔好話炭仔同其他jump 系主角差唔多
只會暴露讀寫障礙

覺得好睇 係感人既少年作品
但佢爆紅係真係命水黎

炎之呼吸 一之型 不知火！！

同期無王道作品

3d+2d佢輸俾ig同wit啦，仲未計sunrise呢d認真起上黎痴線既怪獸大廠

光影，上色，人設，服裝就肯定係京ani最強

動作作畫其實先係最重要
一直以黎ufo呢方面都唔係勁，冇乜打擊感同衝擊力，動作設計亦好稚嫩，佢係靠谷原畫數，但到左劇場版大家一齊谷原畫數就人地攞哂獎
bones既異邦人時隔幾年我認為都仲可以lead住動畫界半皮，好過鬼滅幾皮

畫面設計，構圖意境，運鏡技巧就一定係新海誠同老宮

ufo本來只係綜合質素好，呢個就係原畫數既效果，的確鬼滅既劇場版質素高左好多，好似搵左個武指返黎咁完全唔同哂，但話本來ufo好出名咩咩咩就過火左，日本動畫界唔同領域都有佢本達到既top境界

你睇最後幾場大戰 啲設定hea到

富奸讚嘅時候應該係打上六之前 希望我冇記錯

are you sure????
以前個個話炎柱死好神
依加就作者亂咁寫死人

發左啦 洗鬼上市

觀眾夠垃圾
樓豬就係人版

當初日本紅到爆 先睇下點解咁紅
當睇到第19集就知點解
紅係好合理，好正常
單第19集黎講跟本就CLS
可以話冇一套動畫比得上果5分鐘
就算依家上緊套無限列車都超越唔到

你google search 鬼滅之刃 19
大把comment 你睇
係得on9連登仔先反

好彩